睇見波台手足不停話球證黑哨，決定去平機會投訴

依家黑人有罪呀

Agrre